你班青頭仔

人地扑個野，關你能事咩😂😂仲要係啲好平常嘅情趣性事，你地就起哂人底，又辱罵人地
係咪踩人地踩得好開心，可以忘記一下自己係個青頭loser

SLUT

樓主係五毛 狗 pr

Block左好耐
拉

咪就係囉做乜要擺我上網

你仲講

點解？

封口囉